<h1 align="center">Hi 👋, I'm Phu</h1>
<h3 align="center">★ 道不同不相爲謀 "𝓓𝓸 𝔀𝓱𝓪𝓽 𝔂𝓸𝓾 𝓵𝓸𝓿𝓮, 𝓵𝓸𝓿𝓮 𝔀𝓱𝓪𝓽 𝔂𝓸𝓾 𝓭𝓸" ❤︎ 千里の道も　一歩から ❤︎ 和をもって尊しとなす</h3>

<p align="left">Lê Văn Phú (sinh ngày 10 tháng 11 năm 1988) Được mọi người biết đến với tư cách là một Doanh Nhân, CEO và Lập trinh viên chuyên nghiệp . Lê Văn Phú sinh ra tại Tỉnh Kiên Giang, hiện tại đang sinh sống và làm việc tại Hồ Chí Minh. </p>


- 🔭 I’m currently working on [LP Technology Ec Co,. ltd](https://lptech.asia)

- 🌱 You looking my phone **NO**

- 👯 My website [Le Van Phu - Blog](https://levanphu.info)

- 🤝 You looking for help with [Marketing/SEO](https://lptech.asia/dich-vu/dich-vu-seo)

- 👨‍💻 All of my projects are available at [https://levanphu.info](https://levanphu.info)

- 📝 I regularly write articles on [https://levanphu.info](https://levanphu.info)

- 💬 Ask me about **Anything**

- 📫 How to reach me **hackerpro536@gmail.com**

- 📄 Know about my experiences [https://hvngroups.net](https://hvngroups.net)

- ⚡ Coffee with me ? **Yes, we do it now!**

<h3 align="left">Connect with me:</h3>
<p align="left">
<a href="https://codepen.io/hackerpro536" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/codepen.svg" alt="hackerpro536" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://twitter.com/hackerpro536" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/twitter.svg" alt="hackerpro536" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://stackoverflow.com/users/hackerpro536" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/stack-overflow.svg" alt="hackerpro536" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://kaggle.com/lptech" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/kaggle.svg" alt="lptech" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://fb.com/hackerpro536" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/facebook.svg" alt="hackerpro536" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://www.youtube.com/c/lptech.asia" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/youtube.svg" alt="lptech.asia" height="30" width="40" /></a>
</p>

<h3 align="left">Languages and Tools:</h3>
<p align="left"> <a href="https://developer.android.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/android/android-original-wordmark.svg" alt="android" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://angular.io" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://angular.io/assets/images/logos/angular/angular.svg" alt="angular" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://angular.io" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/angularjs/angularjs-original-wordmark.svg" alt="angularjs" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.arduino.cc/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://cdn.worldvectorlogo.com/logos/arduino-1.svg" alt="arduino" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://aws.amazon.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/amazonwebservices/amazonwebservices-original-wordmark.svg" alt="aws" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://azure.microsoft.com/en-in/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/microsoft_azure/microsoft_azure-icon.svg" alt="azure" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://babeljs.io/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/babeljs/babeljs-icon.svg" alt="babel" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.gnu.org/software/bash/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/gnu_bash/gnu_bash-icon.svg" alt="bash" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://getbootstrap.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/bootstrap/bootstrap-plain-wordmark.svg" alt="bootstrap" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.cprogramming.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/c/c-original.svg" alt="c" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://canvasjs.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/Hardik0307/Hardik0307/master/assets/canvasjs-charts.svg" alt="canvasjs" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://cassandra.apache.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/apache_cassandra/apache_cassandra-icon.svg" alt="cassandra" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.chartjs.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.chartjs.org/media/logo-title.svg" alt="chartjs" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://codeigniter.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://cdn.worldvectorlogo.com/logos/codeigniter.svg" alt="codeigniter" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3schools.com/cpp/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/cplusplus/cplusplus-original.svg" alt="cplusplus" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3schools.com/cs/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/csharp/csharp-original.svg" alt="csharp" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3schools.com/css/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/css3/css3-original-wordmark.svg" alt="css3" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.docker.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/docker/docker-original-wordmark.svg" alt="docker" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://dotnet.microsoft.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/dot-net/dot-net-original-wordmark.svg" alt="dotnet" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.elastic.co" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/elastic/elastic-icon.svg" alt="elasticsearch" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.electronjs.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/electron/electron-original.svg" alt="electron" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://emberjs.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/ember/ember-original-wordmark.svg" alt="ember" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.figma.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/figma/figma-icon.svg" alt="figma" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://firebase.google.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/firebase/firebase-icon.svg" alt="firebase" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://flutter.dev" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/flutterio/flutterio-icon.svg" alt="flutter" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.framer.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/framer/framer-icon.svg" alt="framer" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://cloud.google.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/google_cloud/google_cloud-icon.svg" alt="gcp" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://git-scm.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/git-scm/git-scm-icon.svg" alt="git" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://golang.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/go/go-original.svg" alt="go" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://grafana.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/grafana/grafana-icon.svg" alt="grafana" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://graphql.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/graphql/graphql-icon.svg" alt="graphql" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://gulpjs.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/gulp/gulp-plain.svg" alt="gulp" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://hadoop.apache.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/apache_hadoop/apache_hadoop-icon.svg" alt="hadoop" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.haskell.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1c/Haskell-Logo.svg" alt="haskell" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://heroku.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/heroku/heroku-icon.svg" alt="heroku" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3.org/html/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original-wordmark.svg" alt="html5" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://ifttt.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/ifttt/ifttt-ar21.svg" alt="ifttt" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.adobe.com/in/products/illustrator.html" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/adobe_illustrator/adobe_illustrator-icon.svg" alt="illustrator" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://ionicframework.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d1/Ionic_Logo.svg" alt="ionic" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.java.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/java/java-original.svg" alt="java" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/javascript/javascript-original.svg" alt="javascript" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.jenkins.io" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/jenkins/jenkins-icon.svg" alt="jenkins" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://kafka.apache.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/apache_kafka/apache_kafka-icon.svg" alt="kafka" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://karma-runner.github.io/latest/index.html" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/detain/svg-logos/780f25886640cef088af994181646db2f6b1a3f8/svg/karma.svg" alt="karma" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.elastic.co/kibana" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/elasticco_kibana/elasticco_kibana-icon.svg" alt="kibana" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://kotlinlang.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/kotlinlang/kotlinlang-icon.svg" alt="kotlin" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://kubernetes.io" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/kubernetes/kubernetes-icon.svg" alt="kubernetes" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://laravel.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/laravel/laravel-plain-wordmark.svg" alt="laravel" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.linux.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/linux/linux-original.svg" alt="linux" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://mariadb.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/mariadb/mariadb-icon.svg" alt="mariadb" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://materializecss.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/prplx/svg-logos/5585531d45d294869c4eaab4d7cf2e9c167710a9/svg/materialize.svg" alt="materialize" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.mathworks.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/21/Matlab_Logo.png" alt="matlab" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.mongodb.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/mongodb/mongodb-original-wordmark.svg" alt="mongodb" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.microsoft.com/en-us/sql-server" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.svgrepo.com/show/303229/microsoft-sql-server-logo.svg" alt="mssql" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.mysql.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/mysql/mysql-original-wordmark.svg" alt="mysql" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://nativescript.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/detain/svg-logos/780f25886640cef088af994181646db2f6b1a3f8/svg/nativescript.svg" alt="nativescript" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://nextjs.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://cdn.worldvectorlogo.com/logos/nextjs-2.svg" alt="nextjs" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.nginx.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/nginx/nginx-original.svg" alt="nginx" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://nodejs.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/nodejs/nodejs-original-wordmark.svg" alt="nodejs" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://nuxtjs.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/nuxtjs/nuxtjs-icon.svg" alt="nuxtjs" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://opencv.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/opencv/opencv-icon.svg" alt="opencv" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.oracle.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/oracle/oracle-original.svg" alt="oracle" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.perl.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://api.iconify.design/logos-perl.svg" alt="perl" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.photoshop.com/en" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/photoshop/photoshop-line.svg" alt="photoshop" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.php.net" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/php/php-original.svg" alt="php" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.postgresql.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/postgresql/postgresql-original-wordmark.svg" alt="postgresql" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://postman.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/getpostman/getpostman-icon.svg" alt="postman" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.python.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/python/python-original.svg" alt="python" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://reactjs.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/react/react-original-wordmark.svg" alt="react" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://reactnative.dev/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://reactnative.dev/img/header_logo.svg" alt="reactnative" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://redis.io" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/redis/redis-original-wordmark.svg" alt="redis" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://redux.js.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/redux/redux-original.svg" alt="redux" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.ruby-lang.org/en/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/ruby/ruby-original.svg" alt="ruby" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://sass-lang.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/sass/sass-original.svg" alt="sass" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.selenium.dev" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/detain/svg-logos/780f25886640cef088af994181646db2f6b1a3f8/svg/selenium-logo.svg" alt="selenium" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.sketch.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/sketchapp/sketchapp-icon.svg" alt="sketch" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://lucene.apache.org/solr/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/apache_solr/apache_solr-icon.svg" alt="solr" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.sqlite.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/sqlite/sqlite-icon.svg" alt="sqlite" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://developer.apple.com/swift/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/swift/swift-original.svg" alt="swift" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://symfony.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://symfony.com/logos/symfony_black_03.svg" alt="symfony" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://tailwindcss.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/tailwindcss/tailwindcss-icon.svg" alt="tailwind" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.tensorflow.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/tensorflow/tensorflow-icon.svg" alt="tensorflow" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://travis-ci.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/travis-ci/travis-ci-icon.svg" alt="travisci" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.typescriptlang.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/typescript/typescript-original.svg" alt="typescript" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://unity.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/unity3d/unity3d-icon.svg" alt="unity" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.vagrantup.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/vagrantup/vagrantup-icon.svg" alt="vagrant" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://vuejs.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/vuejs/vuejs-original-wordmark.svg" alt="vuejs" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://zapier.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/zapier/zapier-icon.svg" alt="zapier" width="40" height="40"/> </a> </p>

<p><img align="center" style="width: 100%" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs?username=hackerpro536&show_icons=true&locale=en&layout=compact" alt="hackerpro536" /></p>

<p>&nbsp;<img style="width: 100%" align="center" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=hackerpro536&show_icons=true&locale=en" alt="hackerpro536" /></p>

<p><img style="width: 100%" align="center" src="https://github-readme-streak-stats.herokuapp.com/?user=hackerpro536&" alt="hackerpro536" /></p>

Our Service - Dịch vụ của chúng tôi
----------------------------
<ul>
    <li><a href="https://lptech.asia/dich-vu/thiet-ke-website">Dịch vụ thiết kế website</a></li>
    <li><a href="https://lptech.asia/dich-vu/dich-vu-seo">Dịch vụ SEO</a></li>
    <li><a href="https://lptech.asia/dich-vu/dich-vu-booking-kol-influencer-uy-tin-tang-nhan-dien-thuong-hieu">Dịch vụ Kols</a></li>
    <li><a href="https://lptech.asia/dich-vu/dich-vu-booking-pr-bao-chi-uy-tin-cho-doanh-nghiep">Dịch vụ Pr Booking</a></li>
    <li><a href="https://lptech.asia/dich-vu/dich-vu-content">Dịch vụ Content</a></li>
    <li><a href="https://lptech.asia/dich-vu/giai-phap-marketing-tong-the-cho-doanh-nghiep-vua-va-nho">Dịch vụ Marketing tổng thể</a></li>
</ul>
